白痴一問， 電視同電腦mon最大分別

如果都買32inch 1920x1080 有沒大分別

唔識
係基中冇讀

無分別。不過咁近對32寸睇到眼都盲

想用來玩PS4 同睇下動作片

屌你老母 乜柒都基中 你係咪讀書讀懵左呀

32吋最小都2k
1080p可能唔夠靚

電視會lag，如果你玩online fps 會輸係起跑線，如果玩機戰就唔會有大影響。

input lag 同 refresh rate

當然，我係比緊Gaming Moon

同埋我覺得打機最好under 24 寸，太大long haul隻眼好累

咁岩我有隻32吋要放
巴打有無興趣
sony 32w700c 70%新
1000有無興趣

用左幾耐

少睇電視坐電腦前多,其實如果自己住,
係咪買多個電腦mon再用電視卡/usb 睇電視 , 可以慳返買電視既必要？
唔睇果時當雙MON用

岩岩1年
可以上嚟試先自取

邊區？
有興趣

tg: salee111

認同，我用27吋1尺距離都望唔哂4個角落

1尺距離聞mon?

仲有冇呀爸打

搭單放隻samsung 22" SA330
賣$500